{
    "data_info": {
        "documentID": "J_FOOD_020136",
        "source": "도서",
        "writer": "예종석",
        "ISBN_ISNN": "\t978-89-9629-998-1",
        "version": "초판",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "밥집",
        "collectedDate": "2023-11-01",
        "publishedDate": "2011-03-25",
        "domain": "음식점",
        "title": "바위꽃"
    },
    "text": "龍仁市処仁区に位置するウォルメご飯商人はカキ料理をおいしく楽しめる食堂だ。 商号名である「岩の花」は牡蠣を意味し、この店はタイトルにふさわしく新鮮な牡蠣を使って味を出す。 カキは冬に一番新鮮だが、旬でない時はあらかじめ急冷させておいたカキを解凍させて使う。 特にカキの和え物とカキ定食が人気メニューとして知られている。 この食堂はテレビ番組「おいしい奴ら」で牡蠣の蒸し物として出演したりもした。 営業時間は毎日09:30から21:30までで、年中無休で営業している。 メニューにはカキ定食、カキポッサム、カキの盛り合わせ、生カキの刺身、カキの和え物、カキのチヂミ、カキのご飯、トビコ入りご飯、カキのトックク、カプサアオノリカキクッパ、ウニビビンパがある。 価格は牡蠣定食は15,000ウォン、牡蠣ポッサムは4万ウォン、牡蠣の盛り合わせは2万ウォン、牡蠣の和え物、牡蠣チヂミは1万ウォン、牡蠣の和え物、牡蠣のチヂミは2万ウォン、牡蠣のご飯、卵の卵のご飯は1万5,000ウォン。",
    "QA": [
        {
            "question": "ウォルメご飯商人はどこに位置していますか？",
            "answer": "ウォルメご飯商人は龍仁市処仁区に位置しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルメご飯商人では何が人気メニューですか？",
            "answer": "ウォルメご飯商人では特にカキの和え物とカキ定食が人気メニューとして知られています。"
        },
        {
            "question": "ウォルメご飯商人は何時から何時まで営業していますか？",
            "answer": "ウォルメご飯商人は毎日09:30から21:30まで営業しています。"
        },
        {
            "question": "ウォルメご飯商人では何のテレビ番組で出演したことがありますか？",
            "answer": "ウォルメご飯商人はテレビ番組「おいしい奴ら」で牡蠣の蒸し物として出演したことがあります。"
        },
        {
            "question": "ウォルメご飯商人のメニューには何がありますか？",
            "answer": "ウォルメご飯商人のメニューにはカキ定食、カキポッサム、カキの盛り合わせ、生カキの刺身、カキの和え物、カキのチヂミ、カキのご飯、トビコ入りご飯、カキのトックク、カプサアオノリカキクッパ、ウニビビンパがあります。"
        },
        {
            "question": "ウォルメご飯商人の牡蠣定食の価格はいくらですか？",
            "answer": "ウォルメご飯商人の牡蠣定食の価格は15,000ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウォルメご飯商人の牡蠣ポッサムの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウォルメご飯商人の牡蠣ポッサムの価格は4万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウォルメご飯商人の牡蠣の盛り合わせの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウォルメご飯商人の牡蠣の盛り合わせの価格は2万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウォルメご飯商人の牡蠣の和え物と牡蠣のチヂミの価格はいくらですか？",
            "answer": "ウォルメご飯商人の牡蠣の和え物と牡蠣のチヂミの価格は1万ウォンです。"
        },
        {
            "question": "ウォルメご飯商人の牡蠣のご飯と卵のご飯の価格はいくらですか？",
            "answer": "ウォルメご飯商人の牡蠣のご飯と卵のご飯の価格は1万5,000ウォンです。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 320,
        "QA": 487
    }
}